買拖板買咩牌子好

唔想壞電腦

楓葉

8 位插座防雷保護器 Gold 系列
F9G823sa4M-GRY

防雷 日本公司

Schneider

我由以前村屋到宜家公屋都係用緊日本城啡色有開關制隻防雷拖把,暫時未試過燒壞野

揀返德國製brennenstuhl

楓葉牌老字號

利伸 用緊

好奇一問
防雷果d真係有用?

係
我都買左belkin防雷果隻用，好穩定

住市區是但買，新界牛屎仔先要買防雷

MS HD Power

舊樓買濾波,

新功能？

買左一個用落唔錯 準備買多3個

拆開睇下你就知咩叫做屎耐德

Duraplug

拆開有咩至係好？

乜你覺得你樓頂個枝10年都唔保養一次真係有用？

雷擊對大廈冇咩影響 真係出事斷電你個拖板都幫你唔到
真心咁驚自己去買ups

唔係有咩嘅問題，係用料差左嘅問題

有冇好推介？

日本城灰色，暫時用左10年，其中一個獨立開關燈壞左～

ASUS ROG STRIX